便便日記簿

2021年1月30日 下午12時29分
便便較臭和少量 顏色正常啡色 軟硬適中

屌你老母

食緊飯

岩岩食完
屌佢老母大特寫

正評比多d人入黎睇先

有圖劣評

幾健康有兩條
不過沉底，係咪食太多肉

2021年1月31日 截至今天晚10時05分 依然未有便便 會再跟進情況即時更新

本人甚少吃肉 而近日多吃年糕 請問是否有關？

2021年1月31日 晚上10時半
剛剛稍有便意 立即飛奔廁所 排便可為舉步維艱
今次的便便被紙巾遮住了 便便量很少 很硬 甚至可稱為便粒 明天吃吃火龍果希望有所幫助

2021年1月31日 11時07分
再有便意 噗通一聲清脆利落 量少 只有一舊 硬

屌你可唔可以唔好咁痴線

好玩唔玩，玩屎